求抵玩Smart tv 推介

濕勁tbb收費好快會收皮, 迫住要轉mytv super, 兩老退左休又係電視撈飯啲fd黎既, 雖然上網睇過有色差線轉HDMI, 但數碼訊號轉模擬訊號點差好多。

孝子我, 想買部平平地既電視等兩老開心下, 跪求smart tv 推薦, 40吋左右抵玩為主, 感謝各方好友!!

同求